新石文化一中一報到區

1.5% 有無連登仔開大技中了

一通幾時知

70000股中0
2隻都無

得700人抽一中一

700個連登仔

700個都係連登仔

同中SSR差唔多

1中1

你話係就係

連我都1中1，你唔係無中呀？

1中1 下限定價

抽一中一

同九毛九一樣，1手都唔中

滙豐: 查詢/ENQ:22333000 您獲分配的5,000股新石文化(編號stock code: 01740)及退款(如有), 將於2020年1月15日晚上8時(香港時間)存入戶口。

中左